有冇玩緊CMB嘅巴絲 (145) 優良傳統係要擺低pw

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦。

記得用不推文回覆

146

唔洗啦

新post Lm

各位巴絲加油
我同我未婚妻都係用呢個apps識

30佢同我同年的

其實你地當呢個係一個平台，識朋友（當然玩得既都係想識另一半為多），做男仔唔好咁chur,chur完都唔會有好處，切記切記呀

[member]我得你地都得#yup##yup##yup#[/member]

新po留名

巴打留個pw俾我搵吓

應該唔會掛留個pw俾我搵翻你啦

年齡身高幾多張相

加油

上幾個po勁多高質絲我差幾皮，搵唔到可能都係好事

加油呀等你好消息

我前兩日重咗account

陣間再like一次
睇造化

99+緊隨時有機會係未睇到

千挑萬選先有一千零兩張見得人

搵唔到 完

我都留pw : 巴 321698 後面有啲車軌相。俾啲意見我，謝謝

唔怪得輪唔到我

Btw 開始懷疑like嘅係咪你

所以都係反向俾我搵你會快啲

估唔到我竟然響唔係用交友app既情況下約到女仔出去食飯

光巴筍盤黎

差11豆先可以like

咁都搵唔到我就放棄了

男女都會

都係搵唔到 睇黎俾人x左

巴打太睇得起我記憶力了

Like吓其他絲打好多絲都高質到我都想like

我記得喇

不了 絲打應該好高質

Btw 你改完我都搵唔到

放啦

豁出去啦巴打

呀仔定唔知呀女
急唔黎架。

我好鍾意呢套劇我總信
每一個人都在等一個人
等待一個覺得你與眾不用的那一個人
真係架，會等到
我廿幾等左成十年，終於俾我等到

咁快又開新po啦，新post 繼續LM

手快有手慢冇

我都有試過 個app有時候會show唔到對方講嘅野 可能對方回左你你睇唔到姐 你試下再揾下佢喇

點解啲人成日話好少開apps 咁又玩交友app做乜

搏你轉場掛
之前match到個都咁講
轉場之後秒回

hea玩咗一個月 0 match 點睇
係咪要課金先match得到

未搵到岩傾姐..隨遇而安
我都玩左好耐，冇個岩

真
個個app都係
一開始就彈呢句嚟

好多個

Can’t find you bo ~好似太common

等free trial

free trial有free beans既咩?

6000

多謝

做 咩 搶 我 對 白 !!!!

被x係正常嘅

係咪唔係即時？ 要等聽日十二點？
有冇巴打知？

宜家search喺result度搵咋嘛

唔明

冇
女user like/x第一個就有5豆

即係唔會有失落感

不顧一切

有聲 真真切切感受周圍

反正冇豆，開過新ac
又有返豆
可能係咁

請 不要灰心 你也會有人妒忌
你 仰望到太高 貶低的只有自己

岩岩失戀開始玩cmb，想秒回絲安慰

百貨百客我搵緊平均每日覆一兩句但又keep倒既
我本身就唔係建談既人，仲要對陌生人，平均每日幾句我覺得已經盡晒力

膽粗粗like左

sales
睇你咩職業再決定點sell你/唔sell

隨機
估應該係比啲冇match嘅人試吓啩

十二點再嚟多次0 match的一天

點先有free trial?

今日又係0

朋友

你又係呀?
尋日suggested有冇全部like哂?

Like 咗3/5到 有啲真係like唔落

I know that feel

想知你like唔like嘅標準
尋日有啲suggested

做人最緊要有底線

大大方方先岩

其實普遍男仔唔會太介意 unless係嚴重個隻

我都係 有時返工睇左冇覆, 到訓覺先黎再睇返

呢啲識玩
佢講完呢句，等你以為佢唔係sell美容/倫敦金/健身etc
但實際上佢就係

呢啲識玩
最後你食埋先走?
餐飯aa定有人請?

因為唔會有細你幾年嘅姐姐

咪一樣
出到黎面對面講野都唔會俾你咁多時間去度啦

最近約左2個女仔出黎見面，A女仔真人樣比想像中好，性格都唔錯，想進一步發展;B女仔真人比相差，佢做果行我覺得冇前途，又番shift,難約，雖然係好女仔但冇野吸引到我。
你地係我依家應該點做?2個都有feep住傾既，我其實幾想再約A小姐，但又好似冇咩借口約佢咁。大家俾d意見我

啱啱都諗住問類似問題見完唔啱傾點樣可以冇咁尷尬咁stop咗佢

你都揀咗啦

幾吸引 正常幾多人like

點解會岩傾？

大把男人睇樣like啦

以前我都你咁
但身邊越來越多朋友出pool先認真開始主動下

未feel真係對我特別有興趣，不過都會主動搵我既

屌咪撚比我估中，事實就係你鍾意A但係人哋反應嘛嘛。你唔鍾意B但係就覺得你有心嘅話係食硬B。

2個反應都差唔多

咁你洗乜諗啊，你打d 字都已經表露晒你係鍾意A 多好多啦。約A啦。

根本就揀好
擺明覺得B 條件差, 連人地份工冇前途都計埋

點會咁問架
其實一開始傾吓計慢慢就會了解多啲㗎啦

佢想搵人認同佢啫
你答搵B，佢應該會搵埋B其他缺點出嚟講

其實仲有幾個女仔可以約，我諗都會約埋佢地，當識個朋友

我唔識佢，好難評估。
但如果佢係一般女仔，應該都窄窄地。

你道歉之後你地關係點？傾偈態度點？有幾密？

仆街係點定義先 識到唔好既人？

其實主要係番shift好難約，同埋大學畢業做HA clerk,我覺得好曬料囉

咁熱鬧

想同對方有將來既話好難唔諗呢d

好想睇 cool 既女仔好型

唔係要對方都有揀女仔先睇到架咩

但係其實我發現我應該認錯左第二個

咁我就得一個建議。
move on啦。

時機過咗就過咗。你可以照投資時間落佢身上，但要預咗90%無結果。
主力識第二個啦。

月入8000都可以買林寶堅尼啦

好快搵到一個啱你，你又中意㗎啦

呢排係咪因疫情多左人玩交友APPS?
match人多左
但都係傾唔到計

就係巴打你

多謝你

其實呢... 見都未見過，係唔需要咁上心。因為你揀人時人揀你，見完之後雙方都覺得唔okay都經常發生。

你下次唔好再咁戇鳩，試探人哋想唔想約果陣唔好再用d咁唔flexible嘅前設喇.... （『疫症完咗』先約？咁咪即係搵自己。你唔開呢d咁死嘅期票嘅話佢一話好你就可以即刻約啦。）

做咩大家咁大反應
女仔就睇男人份工有冇前途，男人咁做就唔得？咪料呀

會唔會係咁

真
通常話要一段時間後先見
多數都等唔到果日

咁正都洗玩交友app

有時要大膽啲試下逆佢意建議多d
同埋真係盡快約
真係覺得咁岩就唔好再等

點解我搵唔到嘅

係，都係果句。
好多玩交友App 嘅女仔（特別係正經果d) 其實都只係available 一段短時間。而你係同好多人競爭緊鬥緊快（假設實力你地都係接近）

記住，約女同結婚一樣，係要衝動，唔係理性計劃。

留下pw先

應該係你set 左搵大個d

咁冇理由冇架

果斷課金LIKE左絲打, 絲打幾時帶我遊NEW YORK

靚女洗識social既咩，自然大把男既來so你
老老豆豆咁高質就現實搵/叫fd介紹好野
好過交友app咁易中伏(尤其你寫自己黃，隨時有想食你既扮黃，識玩梗係扮藍引蛇出洞)

巴打你一日果斷課金左幾多次

今日計第一次

做人果斷好重要,諗緊課唔課金既時候, 絲打都俾其他巴打約左出黎LU

無其他意思，純粹見到好搞笑

冇緣了 我serach 過幾次都係同一班人

每一次都是果斷的

咩叫留pw? 可以用pw add人？

XX XXX X
年齡 身高 幾多張相

家庭照其實都ok既，一兩張擺落去都無咩問題

進擊的審計巴

留左啦 不過我係巴打

我意思係留黎有咩用
cmb可以search 年齡 身高 同 相既數量 去揀人？

利申 無課金

純粹俾呢度班巴絲相認

唔想食你先驚啦下話...
不過你有自信睇人眼光好既話交友app都得既
你質素應該只要like就一定有like back
慢慢睇岩條件再選妃

如果你想同人深入交流先
不如完全唔放自己相/極矇
甚至擺假相/故意化到自己勁柒既相
咁樣都可以同你傾得好happy既就掂啦
到時你先比真身相佢，對方就好似中獎咁更爽

有無咁犀利 云云人海 可以靠呢3組數字相認到

係你諗得太複雜啫

你組數字係咩 點解你可以覆得咁快

I am ready

肯定直頭想好深入地了解添啦
換翻以前張淨眼相幫你自動篩選走d精蟲啦

駁唔到

巴打你大我10年

小弟新黎報到

你啱

同你個名一樣
我就年少無知

你哋呢排有冇少咗match?

係我唔岩 對不起

係囉, 我都想睇到

巴打你都幾多豆

係啊 我之前都post過幾次
大家可以保護下自己

講起d豆就嬲

去食黃店囉

或者杜生介紹個幾間都得

重點

改到得126真係怕嚇親人

烏克蘭個間幾正 我都想去試

不過好似已經 full booking

蕭生個間長期好撚多人

[member]烏克蘭個間好多年前食過
其實又冇乜特別/member]

法國得自己係毒撚

Hey man. You’re not alone